咁撚大風雨先三號波咋屌你

仆街又準備出門口

連黃雨都冇

D風呼呼聲 真係3號波？

出面仲吹到好大 天文店是咪on9

每次都係架啦
大交合係睇個風遠離就會落三號波
而次次個風行西面走個風尾就勁大風大雨

算啦不嬲都係咁

新界超大風點返工

屌佢老母吹到成把遮斷撚咗 點搞

屌你老母仲大風過琴晚10倍

屌你，仲大風過琴日，又大雨

屌你老母

依加咁大風大雨 天文台on99

成百公里風

勁過尋日紅雨

荃西近海表示好有天鴿feel

天文台：每小時100公里以上的陣風繼續吹襲香港

屌咁危險
得個黃雨

都未撚登陸就三號

我搭個車 有瓦遮頭既都濕撚哂

大交合真係搵一次累死一個返工返學嘅市民先會收皮

交通都好撚大風險啦屌佢老母
成個政府都垃撚圾

屌 濕撚曬

就黎變海底奇兵

星期一至五點掛八號呀

屌 又平行時空 仲咁大風大雨就落波

大風過琴日好多囉
點睇都唔係3號

風同琴日掛八號一樣大，，但重大雨過琴日

大風大雨過琴日

有遮都冇用啦屌
屌你老母天文台
屌你老母垃圾政府

台長：訓緊教，唔好煩我，再吵掛1號波

咁都唔黑雨

濕L 哂

唔講以為今日先掛八號波
游水返工

天文台死全家啦

琴日咩原因掛八號

大雨到痴左線

屌你老母好撚大雨

最撚少紅雨啦仆街

屌你老母屯門死城咁撚樣 點出門口

痴線8號波咁根本出唔到門

勁撚大雨

DKLM

黃屍暴徒架空咗天文台強制全民參與罷工嘛

大交合：準時返工準時開市啦

一出就濕撚哂屌佢老母

天文台 識唔撚識野 風走先猛
琴日放工風平浪靜
依家返工先係搵命搏

為咗香港人翻工，開市

啱哂咁鐘意返工既港豬

痴線勁大雨

天文台想被人接放工頂喇

真係好大風同雨

真係好撚大雨
又大風
新界人表示濕撚晒

仲大風過尋日

舊年有單係所謂嘅「跳樓死」而且條屍俾樹砸

狂風暴雨 cls

咁嘅風雨 我唔會返囉 你地加油

屌佢老母 話十號我都信呀

屌 濕撚哂 大風到

咁撚大風雨點返工

因為琴日比你爽半日
今日點都要返 先係最絕望

大雨到淨係係見到隔離啲樹，啲樓都見唔到了

順便罷工

死肥仔垃圾港豬 無人會可憐

想罷
但我只可以被動地罷

我屌吖,宜家咁勁同我講3號波

有無邊區無雨落？ 黃大仙黑雨

行到地鐵站已經成身濕撚曬🙈

行一行出去條褲濕咗大半

屯門公路啲水花好似搭船咁

屌你老母 丁九全白一片 仆街

快的去圍法院就有返8號

直接罷工

其實天文台有無一次係唔撚用距離 風向 風速黎出訊號
望住實際情況報都無咁撚嬲

唔好p到神化佢咁...

部電腦話有就有啦 條街WFC?大交合員工同高官都唔洗落街

屌那星！美孚大撚到！

CLS
大雨到咁仲黃雨

直接請假算 on99天文台

紅雨咪一樣要翻工

18區無一區唔黑雨 無得講局部地區大雨啦掛

成個人吹撚走都係得3號波

行唔夠一米好似玩完激流咁

算 咁撚大雨唔返

咁撚大雨點返工啊

柴灣8號波咁款喎屌

台長系咪藍絲黎

尋日八號咁今日可以十號

頭先吹撚起左幾秒

點撚樣返工，ON9

on9 俾出面d風+雨嘈到醒左
好似交響樂咁都係黃雨

屌9天文台

上天文台個網睇,風速同8號波嗰陣一撚樣
屌你老母香港人真係好撚慘

屌佢老母 架車係公路完全睇唔到前面呀
超易出事

大雨過琴日 屌

其實咁既風速好易有小朋友同老人家出事

屌 唔撚驚

一岀門濕底褲

一陣如果又中午先紅雨 我屌撚7你大交合

啲風吹到含含聲

見你班港豬返少陣工會死咁咪落波囉

100公里或以上的陣風

陣間出去試飛

準時十返哂office掛黑雨 會唔會激到爆血管

唔知意為安全嘅吹撚走都似

係屋企閂哂窗唔太大雨咁
一落街行到半路橫風橫雨 遮都吹撚反埋
成身濕撚哂
屌你老母天文台 如果早知係咁我街都唔撚出啦
就係信咗你個3號波 屌

和你飛

屌你

係掛至好呀

屌大交合
3號勁過琴日8號

屌你老母天文台

濕晒

吹撚到癲咗 又倒水咁 紅雨都有

你老母大交合班友係咪罷緊工唔撚識出黑雨

堅尼地城冇雨

停左雨

陣風110 驚到要即刻掛8 陣風100 得3 號

預計開市後會紅雨維持一日
不停update 改發xxx機會不大
收市前見到仲係咁 就放風
6點前會改發xxx

一蚊跟機

大交合想懲罰鐘意返工嘅香港市民

係波，仆街天文台

我都係
所以宜家睇緊連登，屌，好眼訓

真係on9，新界d風雨仲勁過琴日，同我講3號同黃雨？

你邊區?我尼邊仲勁過8號
天文台係咪on9

重勁過夜晚8號

個天返送中 要打厭3號

三號風球風速每小時41-62公里
八號63-117
天文台7:45話預料繼續100公里以上
點解唔掛返八號？

濕鳩天文台

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

尋日朝早三號波風平浪靜
依家吹到遮到反柒埋

有遮都成身濕撚晒
把遮又吹撚爛埋
咁都3號波 屌你老母大交合

佢老味 天文台又配合港豬返工啊

紅磡站火車西鐵都GG了

要減慢車速

同今朝落樓的我一模一樣

呼呼聲我呢度就冇 只聽見黑雨的聲音

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

講樣大家都知嘅事比你知
天文台：中環無水浸就唔會黑雨架啦

系你老母

港豬咁鍾意返工
抵撚死啦 手停口停呀

岩岩南昌比人趕左落車

勁過噚日

琴日掛咗半日已經係皇恩浩蕩啦

港島冇事咪3號

大風過尋日8號